LOL差一個打彈性

有無巴絲想打彈性
我地差一個
金同銀牌仔黎 娛樂下

未30lv ok？